血腥」我透過基因改造有三十cmJJ

二零五十年，科技發展日新月異，科學家

表示精通人類基因列序90%。同時間人類一場
基因大戰，在暗啞底下慢慢醞釀。

同你講緊秘密，唔好話比人知。
:「修也，我是新人類。我的JJ擁有三十cm
，這就證明，原來【我是一個基因改造人。】」

太陽的光線變得柔弱，在中午間一遍黑暗籠罩大地，此時……「救命啊……！有無人……可以救我呀！」

：「你地基因改造人，係唔可以生存！！」

一般基因改造人，最常見的特徵，擁有兩種
顏色眼睛，兩種顏色頭髮，擁有兩種膚色
既改造人。首批改造人發現於2049年，當時察覺到有人大量入手染色料，進行人體染色，從而揭發(真相)。

我一直以為自己普通人，樣貌、身高、都無特別，就是JJ比其他人長小小。直到有一日……

我見到街上一個改造人，被政府人員嚇得失禁，毒打，恐嚇，威脅。那些政府人員穿著黑色衫，胸口掛上一面胸章(金紫荊)。基本上他們可以犯法做任何事都有特權。

「還有，一些特徵名顯的基因改造人之後就會被消失。」

無人知道基因改造人最後會去邊，只知道佢地一定唔會落得好下場。

依個國家，就係咁樣對待手無寸鐵既基因改造人。如果係我，我一定會利用佢地幫個世界變得更美好……。

「救命啊……！有無人……可以救我呀……！」
「救……命。」
「救…………我……」一遍哭聲在前面的後巷。

有個穿著校服的女生，被政府的(特權人)欺凌，他們對住女生上下其手，另一名特權人

從下體取出性器， 同時大叫：「基因人，用我純正基因改正你污穢的基因吧！哈哈！」

他們就是用這樣的方式去對待基因改造人，換取他們能夠繼續生活，生存在這個世界上。

唔知幾時開始，我地依啲普通人，已經見慣習慣社會上隱藏著基因改造人被特權人欺凌、
迫壓。
早期見一個殺一個，到後期為(特權人)的(棋子)，這個世界是錯誤。 他們應該得到更好的對待。
「停手！我叫你地停手！！！。你地憑乜野話個女仔係基改人(「基因改造人」)。」

:「你邊位呀？細路，見唔到我地心口既胸章咩，細路，唔好多管閒事，走開。」

:「理得你係邊個……。」好痛！！！突然間感覺到。

:「我地係特權人，死廢青，想搞事？。」

好弱，我無力招架。後巷通常有爛木條，
果然！我立即拿起木條，拼命打落特權人
身上。

「唔準你咁對人！我會告你個特權人濫用職權！！」，好笑！「我正職就係個警察，特權佬只係副職，哈哈」

突然！它們的對講機收到，「東區發生基改人暴動要求增援……附近單位請……。」

「死廢青，今次就算放過你，不過 我會認住你！走！」

「多……謝…你，我……叫莎……。」

衣衫不整的莎小姐，第一時間感謝我，當她回頭轉過來。原來是雙眼異色的基因改人。一隻藍眼，一隻啡眼，樣貌稱中上，甜美的笑容令人過目不忘。

「唔緊要，我好憎啲特權人，成日哈哈霸霸。」

「多謝你。」女士連忙感激。

「莎」整理好衣物，就間離開了我視線。

東區基改人反抗特權佬，可惜每年都是失敗收場。

一少部份基改人，被政府認為是不構成危險安全人士，他們得而生存。

「莎。」你左眼既啡色好迷人，
右眼既藍色就好似大海咁想吸我入去，非常非常吸引。

我們上次一別，這位莎可能已經忘記我吧。
:「嗨，正義魔人。」背後有把熟悉的聲音傳出。

係……「莎」。

我立即衝上前捉著她的手，跟我一起，接下來我倆一起生活，在海邊買一棟村屋，我們可以買外賣，種下田。

當我意識回過身來，「嗨，好耐無見，最近有咩搞？」。

:「無咩特別……(此時她低著頭)。」

:「禾呢話gundam 。」

:「你講咩啊，哈哈 。」

:「我話我會成為一個保護你既男人。」

此時莎臉紅了起來……。

我有位好朋友，「大隻港」，戴正廣。身體大份既佢，成為左我堅強後盾，佢曾經幫過我出頭，最後成為好朋友。

特權佬，大概就像保安一樣，在街上不停監視基改人。這個城市到底係因為基改人危險定係危險既係特權佬，我都分唔清。

但經過上次救莎小姐，特權佬肯定係奸，唔怕講我老豆都係特權佬，我經常同佢各執一詞。

最後我決定離家出走，住在山上一個基地，係大隻廣既屋企。佢屋企人成日公幹，有個朋友互相照顧下都好合理。

「莎。」想同我做愛嗎？

根據最新律法基改人不得與正常人交配或性交，通婚任何結交都視為反叛罪。

即時入獄30年。

莎雖然身型細小，胸部發育亦比不上臀部。圓滑、充滿高低起伏起屁股山。遠睇就像個初中生，實則已經成年身材。

我已經按耐不住，「莎，我想……帶你翻屋企。」

「今日唔得呢，要練跳舞。」帶著微笑說道。

估唔到莎既回答，反而令我有啲不知所措。

:「莎莎。」一把陌生的聲音從莎身後傳出。
:「小雪。」
:「走嚕，再見啦，正義魔人。」
:「我叫修也！等等，這是我的地址，聽日下午，放學後等你！！。」

一聲微笑就又再次離我而去。

:「嘿，大隻港，教我打拳。」

:「你操拳，世界變喎，修也。」

就係咁，我期望莎明天約定到來。

我睇左d乜

有創意 Lm

「最緊要就係【步法】，前後前後，一二一二。上身出拳時候扭腰，腳輕微扭轉，順住下身既力推出去。」

「力度，速度。修也你試下踢同向我出拳。」身穿護甲手套的大隻港，有幾分相似曹星如。
(硼－－硼，硼。)

「姿勢就有喇，力度就差啲。」

咁好啦，我入你中路。
「挑，居仔。」……
就係咁……，逐步學習打拳，提升戰鬥力……

回到房間，打開收音機。

電台新聞報道：「東區暴動示威不斷，警方擬用橡膠子彈清場。」重覆三次。

正當我想搵大隻港討論既時候，佢已經離開左屋企……

我有點擔心，但大隻廣咁強大無理由會輸比啲特權佬，但對方是警察……(心態一直互相搏鬥)

我亦沒有理會，因為學打拳攰左成日，操左幾個鐘肌肉，掌上壓斷斷續續一百下。

就係咁……我攤係張床…到訓著左。

突然！！

叮噹～門鐘響起。我神智不清，迷迷糊糊終於行到門前，透過防盜眼一探，竟然見到琴日個個特權佬。

這時我醒起，佢話自己係警；大隻港又唔係到，咁樣好危險，扮無人算啦。

過左一陣，又多一架警車，更多裝備。似乎想爆門入屋，我只好退守房間閣樓。閣樓有個氣 窗口，警察們分成幾隊部隊，用手提電筒照外牆。

到底發生咩事！；

突然，我腦海有股聲音，是莎嗎……？不…是她朋友小雪的聲音。

「啊，我個腦！！！突然有大量信息比注入我個腦到！啊～。」

「嘿，你要立即離開，向山下走，有人接你。」小雪的聲音。

「快點，你朋友大隻港要你幫手。」再次係小雪的聲音。

大獲，警察剛剛破門衝入屋裡面。我必須分秒必爭行事。

我從閣樓偷偷下來後跳進房間的衣櫃，接著一個兩個警察就在我眼前！

他們眼看無人就迅速去下一間房…

這邊有一個 窗口，打開直到地下的森林暗處，之後向下跑。

死就死，我推開窗口，毫不猶豫跳出去！

「啊！～～～～～！」
之後失足！在山坡不停向下碌呀，碌呀～
～
我……暈了。

大隻港！莎！小雪！到底發生咩事……

突然感覺下體比人玩弄！好舒服！好刺激！

「鳴！」我慢慢張開雙眼。

「終於醒喇，廢青。」

身邊有個美女，原來係小雪！！小雪係奸既！！

但是！她的表情！很委屈。

她正在含我的JJ！！！！！！！

又書面語又口語想點 睇到1999

「講，你朋友 大隻港 【叛亂份子】走左去邊！？」

「唔知你講緊啲乜，快啲放左我！！」

「哼哼唔肯講，就要你！ 精 ！盡 ！人！忙！！小雪！！！」

小雪雙眼無神，全身脫裸，就同莎莎一樣，只不過比莎高一個頭。小雪正在踱步走過來。

都唔知你寫乜春

「點解你碌野咁長，你又唔似鬼佬，我宜家問你！！！。」

「我都唔知。」

「算啦，反正你都會精盡人忙，我一定會查清你，如果你係基改人，就要執行命令66！」
「小雪繼續。」

小雪皮膚滑嫩，口技高超，左奶右啜，配上楚楚可憐的樣貌！！
「啊。！射了！小雪嘴裡都是我的精液。」

此時，腦內又收到腦電波。
「對唔住，莎既朋友，精液我要！我要吸收精力先可以繼續生存……我係個基因改人。」

小雪深喉，感覺到小雪的難堪心情，JJ係小雪的口腔裡面積壓，好想幫助小雪繼續生存！！！！ 但咁樣我會【死】，我會【死】。

已經射左第8次，JJ已經射唔出任何精液。
小雪的口水滲濕曬我大脾，只見我自己愈來愈虛弱…………。

突然，外面傳出嘈雜聲，外面基因人改人示威愈黎愈大聲，「基因人要攻佔依度！！！！」

所有監視我的特權佬，同警察全部走曬出去。！

「莎，比特警權佬捉走左。」小雪開聲說。

之後再收到腦電波，「如果我唔咁做，莎就會比人殺死，對唔住。修也！」

「我！唔！會！怪！你！幫我解鎖。」我說

傳出一遍巨大又連續槍聲！……！……！………………！……………………………………！…………！…………！………………！…………！……！……！……！……！

特權佬同警察比基因改人全部射殺。

得救了！

接著我暈倒了。